緬甸警方實彈鎮壓示威 據報9人死亡

緬甸反對軍事政變的示威持續。路透社報道，保安部隊在各地開槍鎮壓示威者，9人死亡。

報道引述目擊者與傳媒指出，其中五人在蒙育瓦市被警方開槍打死，另外最大城市仰光、以及第二大城市曼德勒都有示威者死亡，亦有多人受傷。

外電報道，軍事政變觸發連日示威以來，超過20人死亡。東盟外長昨天舉行視像會議商討緬甸局勢，並無突破進展，他們呼籲緬甸各方克制，但只有4個成員國，敦促釋放被扣押的國務資政昂山素姬等人。

少過香港警方殺嘅人

屌佢老母

仆街軍政府

聯合國執柒左佢啦

同香港嘅差別只係，香港係暗殺，緬甸係明殺，不過緬甸已經係打大佬（軍隊）嘅階段，所以自然明殺得起

屌你老母

緬甸 只係出 步兵開槍

如果好似六四屠城咁, 出埋坦克, 先係打大佬

仆街

唔玩偷襲火魔好難傷到軍警

佢地真係好勇敢情況咁惡劣 熱淚場面出曬嚟 諗返少少19年既情形 但佢地嚴峻好多好多 希望佢地平安